其實反思吓自己點解參與黃色經濟圈，咪知應唔應該食M記囉

1. 如果你參加黃色經濟圈目的係為削減藍紅店收入，削弱佢地勢力，壯大自己人經濟能力，咁你咪唔好食M記囉

2. 如果你參加黃色經濟圈目的只係為左係FB, IG, 係朋友（主要係囡囡）表明自己係黃絲身份，咁你暗地裡食富臨，食四川辣妹子都無所謂啦

唔食m記更大原因係為左健康著想
要食薯條我撰mos burger

知唔知點解m記咁平

食雞要食走地新鮮健康雞

連登仔，你知唔知啲資助channel 好多飲卷都有m記架，因為佢地夠平呀，啲家長可以買多幾張卷俾更多手足，大把手足窮到無飯開，就係靠飯卷開飯，一係你去資助晒所有手足囉，等佢地唔駛食m記咁無營養，班家長同手足實支持你

好多人「用不鬥黃」將食藍店𠵱種習慣合理化
都係嗰句 你有得揀咪唔好食
你家徒四壁要食超值餐嘅 絕對值得體諒
但係你口痕想試新嘢咩Oreo 嘅唔該諗下值唔值
有時我覺罷食同戒煙一樣 恆心同理念大於一切

黃唔黃唔好撚理，總之餐餐食M記真係會熱氣到痴線。

，

m記其實有咩好食24蚊餐平咩？

又唔覺

去豪大大24蚊都飽過m記掛

又要binc

唔係25蚊咩

點知冇食好耐

我都係

我覺得主要係就腳
黃店唔係周圍有

利申 好耐冇去M記食啦
日日自己煮飯仔

咁難食
點都唔應該食？

窮呀

啲黃店咁撚貴 一餐等於兩餐M記仲要唔飽肚

除咗返屋企食，日日都幫襯黃店，大快活